是日餓撚，餓閪請入。。。。。。。

哇好正

肚痾?

食狗屎 ？

賣相差撚過美食車